台灣女醫生 : 西除毛有必要

隨著西方除毛風氣影響、再加上越來越多女性不吝穿著比基尼展露好身材，私密處除毛的話題也開始升溫。撇開不小心露毛的尷尬不說，從婦科醫師的專業角度來看，私密處除毛的確利大於弊！

菁英診所婦科醫師蕭詠嫻指出，女性私密處毛髮的功用為保護陰阜、陰蒂、及尿道口。陰阜位於恥骨聯合的下方，由皮膚及脂防層所形成一塊隆起區域，保留陰阜及一部份大陰唇的毛髮，即可發揮應有的保護作用。

即使如此，蕭詠嫻醫師仍認為私密處除毛有其必要，她提出以下三大理由：
1.減少感染
東方人四肢毛髮量雖不像西方人那麼多，但私密處的毛髮卻較為粗黑濃密，身處台灣如此潮濕環境、再加上衣著悶熱，非常容易成為感染原，增加泌尿道口感染的機率。曾有研究顯示，西方女性私密處與泌尿道感染率較低，應與西方女性私密處除毛比例較高所致。
2.減少毛囊炎
除了感染問題，婦科門診也相當常見私密處毛囊炎的困擾，尤其是油脂腺分泌旺盛、飲食嗜辣喜油炸者、或是特殊體質者。此外，自行DIY除毛、或由美容師服務等暫時性除毛作法，也容易引發毛囊炎，這類患者不在少數。
3.提高性致
現代女性也想追求美好性生活，私密處若毛茸茸的，尤其影響美觀，還可能會「捲進去」，沾到分泌物也容易打結，在在都影響床第之間的性趣。

台妹..大波...冇西毛

咁肛毛呢

千萬

醫生

個醫生一定係白虎

快點強姦我

白虎

睇落有啲似表哥

j毛呢？

鍾意黑森林既人既惡夢

會拮到對方

其實個閪上面倒三角恥毛有咩用，大部分體位都用唔著。定係個倒三角係用嚟做路標，廢事有盲毛入錯窿

好文要Share

增加摩擦力

冇閪毛奶起上黎感覺好好多

想同佢做

中國人先迷信無毛剋夫賭輸錢

白虎嫩穴!

有冇例子睇下

中大email咁樣講喎

白虎新世紀

屌 路標
笑到我gapgap聲

女朋友天生冇毛

有毛先正喎

諗起低俗喜劇

奶西時好好feel的

有毛真係好噁心

好想奶佢個閪

我覺得似龔嘉欣

FF緊龔嘉欣冇西毛

女醫生

我覺得有少少毛仲過癮 好似煮餸吊下味咁

好多女都有剃架啦

男人都要剪吓鳩毛
不過成日剪到太短 好撚拮
好難拿捏剪幾多

想起都硬

脫左會好臭

個女醫生有冇圖例示範

天生冇女朋友

同你做激光嗰個醫生都係戴眼鏡

台妹無敵

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢[???]?

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻囗B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我?！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我?！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

屌你咩 有毛先正 垃圾醫生

agger 睇av都要揀有毛

好撚多感嘆號，睇死人

係咪真㗎

女人有肛毛架咩

去完搽白花油

我都覺

但鬼妹通常剃哂,都唔知點搵有西毛既鬼妹AV

唔好剃呀 好鐘意睇啲女有黑森林
最好生到落屎眼度

白虎嫩穴

有錢既話一定要做激光脫毛
啲毛剃完再生出黎嗰陣會又痕又痛，而且一剃完摸落去都係會拮拮地咁
所以無錢做激光既時候唔好強迫你地既女朋友剃毛，定期修短啲就夠

頭以下一條毛都無

唔止無西毛, 仲無你份添

快

我認為:剛毛是必要

真心 修剪下可以 但唔可以無哂
來經期果陣條m巾貼實外面勁易敏感
同埋夏天出汗多果陣會勁焗勁辛苦
我去左做彩光脫哂西毛同肛毛
每次做完都有段時間無哂毛，勁痛苦，
做左一半就頂唔順要quit個plan
好彩識生返出來

9 up當秘笈

增加神秘感

多毛先正

一看到D毛性慾就起 。。。。正

毛=淫

西靚就梗係冇毛好
西黑嘅就麻煩有毛遮遮佢

冇西毛不了

醫生冇圖 一定冇咁多正評

所有變態post都見到你屌咩

我幫佢除

有毛真係奶得好辛苦, d口水痴哂落d毛度, 然後自己塊面hi返哂

好彩女友都脫左，奶起上黎係順滑好多

變性人黎

醫生得個講字
證明佢自己冇毛先有說服力

潮文召喚

多西毛播先正播

阿鄭sir...你知唔知陰毛有咩用

同好

老婆脫左之後都淫d

無毛正到

多毛先正，生到落屎眼，再奶埋多毛屎眼先正

你真識貨

有先正喎
夠wild夠淫

素顏

moto

推

幸福男人既背後 係一個可以狂奶唔刮面既另一半